爛臉佬如何自處

爛左8年

A

火燒定爆瘡

爆瘡 啲凹凸洞勁到

A.食屎

我係睡眠時間入手
習慣每日訓10半起7點之後
困擾左年幾既問題
3個月左右就根治咁濟

戒甜、奶、油炸
用洗臉奶洗臉
換枕頭
冇咩事手咪掂埋臉

睡眠真係好重要
日日瞓唔著
咁有冇留疤？

戒到只係食菜同雞肉
只係飲水
十世冇食過M記
都係冇用

有坑冇疤
我唔算嚴重個批
所以還好
要貼埋黎先望到

Galderma

有用嗎

好有用

唔好生仔

佢應該指A酸

自

基因問題？明明老豆老母老唔係咁

都不外乎飲食，運動清潔架啫
食清啲唔好油炸熱氣，辣野、刺激性野食又係唔好食咁多
做多啲運動
充足休息
買下野洗面
上面啲野你做得足我唔信你火山面

除咗瞓唔著真係其他都做到十足

你買咩洗面先？揀啱護膚品好重要喎

咁其實除左睇醫生之外你都做唔到啲咩架啦，要做既你都做哂

認真，最緊要唔好溝女，廢事害人害己